我求下你地啦

日撚日話唔分化 自己就最撚易動搖

警察被人斬 第一時間話做戲
何妖被人斬 第一時間話係戲
手足搵家長 第一時間話呃錢
手足搵新魔法 第一時間話鬼
藍轉黃 第一時間話偽黃呃錢

不分化啊
收下你班撚口啦屌你地老母